［睇透撚］知唔知點解唔割啊？

大陸就係想搵公安帶頭搗亂
知道你地唔會打死佢最多受少少傷 換嚟你地嘅割蓆 用最少嘅付出從而得到最大嘅收穫
你地班事後孔明 分化割蓆撚
宜家係咪發現自己中計呢
所以話俾我知仲割唔割啊？

小小計謀點會中呢-死都唔割
拖累我點算 都係乖乖地做豬啦-割蓆

推啊 清醒下啦手足

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

推啊 我就一直體諒前線

今晚機場: 唔完美，可接受，但亦都要改善

推
帶風向嚇和理, 等你地驚失民意, 鬧班前線無腦
呢樣先係真正嘅割蓆同分化
前線已經盡做, 後面成班人叫囂打佢,
正如訪問個位義士話齋
扣住左佢走唔到, 變相保護雙方, 當時情景下已經係最克制做法
前線可以再做好D, 我地再討論
但佢地唔係傻, 佢地無做錯